今朝冇再睇小米 依家爆升到幾多！！！！

麻煩報喜不報憂

榴槤價格升左好多

22.2

得返0.1

睇黎你一日唔爆袋 佢一日都唔會升

不要怕 只是技術性調整.jpg

早上升左0.5

直播呢

爆升三十!!!

(榴槤每斤價格)

開左榴槤小米就升㗎啦

麵麵 你聽話啦
你放哂啲米
等一眾巴打有飯開啦

最多我哋夾錢送個榴槤俾你吖

即係跌？

真定假

榴連呢？

找數呀大DODO

唔找數嘅後果

-3% 認真

我係唔會信的

185.6

一日唔找數 一日都唔會升

再唔找好快見16

到時又可以入平貨

$19.7鐵頂

屌,唔撚找數